大家同自己老婆老公/男女朋友扑野前會唔會預約時間?

假設係同居日日見
你地會講定約好例如聽晚食完飯扑野
定直接就埋牙扑

想扑咪搞下氣氛
食餐好既飲杯酒
飽曖就思淫慾

同居洗撚卜定咩
今日唔得
聽日都得啦

但一星期見一兩次就真係要plan
地方都搵唔切

但預約定就可以專登free個段時間出黎唔會做其他野啊嘛